財困37歲女子 荃灣悅來酒店內吊頸亡

【星島日報報道】一名留下遺書，疑受金錢問題困擾的37歲女子，昨日被發現於荃灣悅來坊商場一酒店房間內，以尼龍繩上吊身亡。

現場為荃華街3號。警方昨午3時18分接獲41歲男職員報案，指發現未及時退房的事主在房間內以尼龍繩上吊，他自行將對方解下。

警員接報到場，女事主當場被證實死亡。警方於現場有檢獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

41歲男職員報案，指發現未及時退房的事主在房間內以尼龍繩上吊，他自行將對方解下。

死都要累街坊就係呢D

酒店好少打999

好勇

喊左 個男職員盡責到唔報警直接抱條屍落黎香港精神

勇者

召喚老貓

重貨獅子銀行？

唔知有冇嘔到成頭都係

手足

博佢未死仲有得救，勇士

想像唔到個畫面.................

地縛靈

死喺屋企先叫累街坊

3175...?

有啲人會以為吊頸係窒息斷氣而死
即時抱佢落嚟抖番氣望仲有得救

呢個ching 應該有故事

會唔會其實佢就係兇手

執咗劑？

聽講吊頸個死相好恐怖 會申脷
個職員真係好勇 見到咁仲即刻去求佢

放落黎屍體有野會嘔出黎？

咁呢個正常喎，你報得警黎遲多幾個字未死都變死左

個職員好撚可疑

唔信有人見到死屍會咁淡定郁佢掂佢

莫講話幫佢解繩 再接住條屍

遺書真假有無驗

賤賊真係求撚其無可疑就算？

吊頸屍係會

咁係點死

爆房少個選擇，不過又好少入荃灣。

以上為五毛/小粉紅，破壞討論的例子，請大家小心處理。

將重要的話題(手足生命)隨意與無直接關係的話題掛勾，意圖引起爭議。

支持逸東黃店啦

係，最恐怖係吊死，申利加大眼

why

會唔會失禁個d

未睇過 有無圖睇下

純學術性好奇下

斷頸骨

phantom of the hotel panda

眼會充血，嘴唇發紫，，塊臉發紫，申脷係為左透氣

Room 237

RIP

喺中國共產黨既黨產入邊死

熊貓酒店，以前好似係京官來香港住既指定地方。

絞刑死亡的原因相當複雜，大致可以分為以下幾類：

頸部大動脈受壓迫以至於血管閉塞，導致腦部缺氧死亡（絕大多數）
頸椎折斷導致中樞神經破壞（高處下墜，只有在問吊中發生）甚至頭部掉落
一般吊繩圈套人的脖子後頸處上方會有一段螺狀繩結，當受刑人落下時，勒緊的脖子使得後腦自然向後仰，和該繩結因落下作用力牽引反彈，繩結力道足以將後仰的人頸椎折斷，達到快速致死作用
氣管閉塞導致窒息（雖然大多數人以為這是死亡的主因，但實際上極少發生這種情況）
因頸部神經受壓而引起的心臟驟停

如果有撚
仲會扯旗射精

點解唔剪繩，而係抱落嚟

正常死左無耐就會有d fluid會漏出黎 有機

法醫科來講，酒店職員完美地破壞了現場。

斷頸椎

好人當賊辦就係呢啲

悅來啲房 感覺唔好的
舊既裝修 起身望住塊梳妝鏡
又掛左水墨畫 等等
之前住左晚都唔敢熄燈訓

應該轉行做殯儀業
留喺酒店浪費左佢

有可疑

鄰國啲人咪就係驚救人會反比人入
所以就見死不救

執行時將受刑人站立於活門上，行刑者將絞索套住受刑人之頸部後開啟地上之活門，使得受刑人墜落預定長度。墜落距離約能產生1,000磅力之力，足以造成頸椎骨折，受刑人約0.06秒內失去意識，且能快速造成腦死。

如果繩結（由金屬環構成）被正確的置於犯人下巴左側，則他的身體停止下墜時，頭部會向後仰去。配合足夠的拽力，其勁椎會從第二和第三節處斷開，造成瞬間昏迷和迅速死亡。

如果金屬環的位置不準確，犯人的頭部向前傾，則作用力會集中在氣管，造成犯人最終死於漫長的窒息過程。

事實上，讓繩索的力量作用於勁椎並最終造成死亡的，是最後15厘米左右的下墜，而這個過程通常僅需要0.02到0.03秒。可見，正確執行的長墜式絞刑是一種理想的行刑手段。然而，犯人的體重以及繩索長度的不同，會直接影響作用在頸部的拽力。

拽力太大，則犯人很可能會身首分離；
拽力太小，犯人的勁椎不能被瞬間拽斷。

都有得救 但係可能救左落黎變植物人

被財困

係
個職員而家好大鑊

講就易，實際有幾多人會做

把口臭撚到 正常人點會諗到

...

筆首期all in左油 定 5仔

舊公屋改酒店

新移民?

不過幾多人嚟香港都係住呢間

係啊～講緊你老母俾人執咗劑啊

幾多歲先問得出係咪公屋嚟

救人姐唉

正想講
但去開另一間

37歲死者，41歲職員
兩個人年紀都同我差唔多
我讀小學已經有老師教
吊頸係點死
見人吊頸應該點做
個職員上堂可能無留心
或者佢老師無講

其實好多人都咁諗，個staff係勇同埋佢好好心地

一個人點做到？想救都可通知同事一起救。至少壯膽及有旁證。

應該係身邊無較剪又想早啲放佢落嚟睇下有冇得救

呢條一早block柒咗

你老母排長龍呀，閪仔

其實唔一定有野嘔..

我都要自殺了

其實財困輕生係咪往往同抑鬱無關係呢？

咩年代? 有老師教你點應付死人?

正解

有咩咁大鑊 是但UP句見佢仲有少少反應所以救佢落黎咪得
佢冇必要識分個反應係VOLUNTARY定INVOLUNTARY

比你後生，我sure我小學中學都無教過

咁樣好易好心做壞事

又多個鬼故...

他自行將對方解下
咁夠膽

對個輕生者唔係好事

唔係從輕生意願方面睇
而係從救活嘅後遺症

可能佢有另一份工做大酒店呢

我諗番起
係小息嗰陣有同學玩繩玩到上頸
俾老師見到跟住講咗成堂

唔係正規課程但好緊要嘅知識

由酒店從業員晉升到大酒店從業員

點會好心做壞事
解佢落黎做下cpr
0.01%都好過0
個個你咁諗就強國咁

去bestgore應該有
睇完形容吓

勇者

邊間？如心？

其實佢地嘅意思係咪救返都好大機會變植物人/癱瘓?
因為頸骨可能斷咗?

Angel lust
傎入

所以應該比想自殺既人
由佢地自殺 見人跳樓唔好阻
見人跳海唔洗救

可能見得多

應該想博一博睇吓救唔救得到

係法證

吊頸死既一抱起會嘔曬胃啲野出黎

真正大酒店從業員

死亡勃起

個職員可能見到嗰吓都冇諗咁多 一心諗住救人先放佢落嚟

你見到個一刻係佢岩岩上吊就話啫
唔通見到塊面死人咁樣仲伸隻手入去破壞現場?
除非個個人係我既親友啦

學急救個時都有教
你咩都唔做等白車 係100%死
做左可能都係死 但好過唔做
試一試
比我都會解落黎cpr試一試

就算有鬼都會知你係好心救佢

咁痴線

又幾大碌
非gay

完全同意, 除非你識佢而且知佢有咩問題/難處

痴撚線 把口賤到

點解成班人咁好奇個職員會救佢落黎
做酒店最驚就係中呢d野
個職員見到咁緊係希望拿拿臨解佢落黎博佢救得返
而家都冇咩人住爆單咁嘅野更加冇人敢去住啦

連豬喊 有神韻d

尊重下死者啦唔該

應該舌同眼突出，Ｄ屎必曬出來

chok曬啲嘔吐物落自己到

連登神探全面入場

係呀係呀咩都無驗無查就話無可疑呀

呢間唔錯， 同絲打爆過房

仲可能已經失禁成條褲都係屎尿

有遺書 無可疑
無遺書 又係無可疑
上帝都創造唔到一單有可疑ge case

又block一件

世上好多冷血人, 你好心做某d事就一定係為左利益
講黎都哂氣, 果班人唔會明
我就相信個職員係良心出發想幫人既好人

唔會睇唔出死左未掛
屌頸死左塊面紫哂架

咁死左件應該點

見到屍體點會去接觸佢？
有少少常識都知唔好破壞一切環境證供
除非條友智商得60

可能認為未死試下救人呢

畀著係我係酒店吊頸，我寧願碌卡揀返間五星級酒店happy埋人生最後時光

通常直接call醫院，費事揚出去

scent of woman

非法移動屍體？應該犯左法

而且聽講話，吊頸十個有九個，攞佢哋落來時斷頸

一陣唔好彩因為你掂過條屍, 畀黑警煩鳩你一排你就知咩叫女心做壞事

40歲人，又經歷咗呢一年嘅社會動盪，仲驚鬼？早d放佢落嚟救到就救，救唔到咪當積個福幫對方快d落地囉唉

吊頸秒殺架 點救

又衝出黎比人block

D人真係好天真

有時搭車經過遠睇以為係工廠大廈

大佬呀
斷頸骨long drop 要好長距離 起馬三尺
自殺上吊個drop最多得半尺
咁一定係斷供帶氧血而死

依度仲有好多人讚佢好心, 真係睇到眼都突

好多壞事都係好心做成

原來熊貓酒店係叫做悅來，而家先知

明顯死亡發臭之類就應該冇人郁
仲fresh嘅以為未死自然會放佢落嚟

班法證心諗, 有無可疑都畀你條仆街搞亂哂啦, 仲查乜鳩
close file 啦屌

你係咪戇撚鳩架

睇得多tvb掛

拍戲有時未斷氣，抱落嚟，咳2聲未死

敬業樂業 喊𠹌左

想知啲客點收風邊間房出過事

信既個班人真係要再教育

到你見到，你都會想幫死者做d 野

冇遺書

識酒店職員再散消息上網咪得

社會找數

你呢d假設黎,
如果你係個職員, 你係咪慢慢叫白車就乜都唔做得個等字?
如果事後有人同你講返, 計返時間未斷氣仲有得救, 你良心ok?

酒店房場景令我諗起呢個故

今日行街果陣遇到對大陸母女。。。

睇戲睇得多 點知係秒殺

唔報警
個職員一定係黃

絕對唔會郁
吊頸對頸椎骨傷害好撚大, 我根本唔識醫學野我去亂郁係「極大機會」造成二次傷害
有咩事我先更加受唔起
唔好一時既惻隱之心而拋棄理性思考啦現代人

唔會秒殺
我吊過 不過失敗左 今日先可以再同大家係到9up

屌 有位巴打貼張圖真係扯咗

但好似冇射，瀨尿渣？

頸椎骨斷, 腦缺氧, 兩樣都係好快死
當然你話秒殺真係要「一秒」既咁就無得講啦

吊頸和絞刑唔同..
絞刑會在重物放在腳到增加重量
所以絞刑有機會頸會斷
職員佢好大機會冇做錯

我諗俾我都會，話唔定救得返
除非明顯死亡，流哂野

人既重量都有機會嚴重傷害頸椎骨
有重物係必斷

RIP

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係街見到人畀車撞就話唔好亂郁佢啫
條友度緊頸又唔係明顯死亡既話
盡快解佢落黎的確係救佢既唯一方法喎
大多數吊頸既死因都係腦缺血缺氧
而唔係斷頸椎
雖然都係得兩三分鐘窗口
不過唔解佢落黎
佢就真係死撚梗
呢位酒店員工真係冇做錯喎

你真係冇上過first aid
就咁吊頸嘅話
第一步就係放條友落嚟
再去做後續 不論報警定CPR

吊頸嘅話
會勒緊頸動脈冇血過
繼而冇血上腦
慢慢腦缺氧死

例外係環首死刑嗰種個人會跌落去
嗰種未缺氧之前
就會chok斷頸椎
即死

前提: first aid牌

應該唔少人以為環首死刑同自己上吊係一樣死法
兩樣完全唔同

比個讚你

想知幾樓

環首死刑需要專業操作
要計死囚身高體重
去加麻包袋個重量
同條繩既長度(所以“度頸”就係咁黎)
如果唔係一開門嗰吓
速度唔夠chok唔斷頸椎就要等佢典番幾分鐘先收得工
我諗一般業餘式吊頸好少會計晒數先去搞啩

You just wasted your account
Blocked

又無可疑
死黑警
女手足

後抱應該OK

我讀咁耐書都冇人教過我點處理死人......

上面條友係曲

要點做？

你扭曲咗
我講唔好亂救嗰啲係
已經execute/commit咗嘅人

你就同我講：
「見人跳樓唔好阻」
goodest logic

On撚9黑警/分化撚

agree！風風光光走！

我都住過 平時對呢啲野好唔敏感 但個日我係feel 到有種感覺 間房有野

我知
但我係真心咁覺得，人地揀要死咪由佢死，安樂死都係同一個概念

用尼龍繩應該真係窒息死

牆紙80年代 木櫃 木書枱 舊梳妝鏡
對正你個頭 上次住尾二房 16樓
感覺真係唔好 走廊燈好暗 裝潢好沉色
令人唔舒服 櫃桶仲有本聖經 不過無打開

唔救 又點知佢死咗未？
知佢死咗又點救？

我覺得熊貓幾好啵 可能精蟲上腦唔覺呢啲

可能屌多2Q先報警

爆房配套幾好既 有浴缸
房大床大 樓下有商場食野
訓就一般

咪等救護
自己唔識嘢救乜？
我就寧願畀人屌我冷血都唔想亂救人救錯人變殺人，有事上黎邊個幫我脫罪

意思係開始左唔可以停
比你救番 人地餘生就腦受損
無能力自殺多次

本來想寫埋
不過諗諗吓
如果搞咁多嘢先chok得斷既話
不如直接跳會方便啲
所以先費事寫

炒股撚口真係臭，輸撚死你，下個你吊頸

又未必吓吓即死，要睇點吊，條繩位置都有好多影響啦，上面有巴打講咗

你估大台劇咩？
剛剛上吊就畀你撞到正

冇知覺就唔應該亂搞佢

不過我同意呢樣野冇分對錯
但係喺個人立場
我會推廣喺呢個情況唔應該救

咁就唔好講到中小學生都suppose學過啦

有咩風險咪自己承受返，我無first aid牌就點都唔會掂
突然有條友死係我面前，打個999已經夠煩，掂一掂一陣有咩法律問題我咪仆街

你老母畀黑警屌就有份

巴打你係咪靜靜雞閃人當睇唔到就算?

真？？

咁都起碼打個999嘅
不過點都唔會掂其他嘢

其實點解人死左就要驚？佢幾個鐘前都係普通人一個姐

普通人冇資格宣布死亡
除非係明顯死亡：身首異處/ 屍斑/ 屍殭
唔係嘅話唔可以判斷佢係死咗

唔好笑

打999比狗追到我點算

梗係學支那法則，凡事莫理

我駛乜都宣佈啫
但我個行動會以佢死左為前提

斷繩圈 接住個人
斷繩儘量唔好郁到個繩結

跟住再睇情況判斷要做啲咩
不過call白車應該走唔甩

熟手技工

閒事莫理
閒埞莫企
支那賤種
把握時機

可能孖展獅子銀行

巴打你好岩去鄰國生活

消防同救護去車禍現場救人又係咪破壞現場？
途人經過出手幫又係咪破壞現場？

係對依家班黑警無哂信心呀
留哂指紋容乜易畀佢屈, 我唔想被自殺

Show Blocked User - 宇文護

吊頸自殺點同絞刑……

你講既例子都同室內死亡案件唔同性質
咁都拎黎比擬?

冇資格判斷佢死亡
但可以以佢死咗為前提行動

烈火雄心第一季係咁講

咁hard core?

係
你可以以佢未死既前提做野 (打999再自己幫佢救急救)
都可以以佢死左既前提做野 (打999等食花生)
每人既取向都唔同

嘔到王喜成頭都係

你知佢死咗？

酒店走廊有晒cctv，屈你老謀難d喎

37歲

算

消防去拯救，係control center 叫佢去；除左有第三方証明排除左拯救人員嫌疑外，消防拯救某程序上在可行情況上（由其有可能他殺環境下），會避開不破壞現場。

但路過既人或酒店員工，在大部分情況下（由其不能判斷仲有無生命反應）唔應該鳩衝救人。

大家可以討論研究下，我唔反對唔反感。

信連登仔買左油定沽空s&p

即係你行緊百佳
有個貨架冧咗壓住個人
叫佢都冇反應
但你知自己搬得開個架
你會唔會出手救？

吊頸好似會瀬尿瀨屎

會唔會係個男職員.....

室內死亡案件既走向十分依賴現場證據, 任何細節都可以係是否他殺既關鍵(包括有埋遺書)
車禍現場既既證據(例如 軚痕), 一般人都唔會影響到

即時見到佢點樣傷, 搬開D野係可以幫
但我唔知佢幾時吊頸, 仲要係一個室內空間, 我係一定唔會掂任何野
係完全兩個唔同既情況

唔好問啦
打999都覺得煩架喇人地
你咪由佢企埋一邊食花生囉
最撚緊要唔好破壞現場證據唔好拿屎上身ok

所有咪拍戲囉

r.i.p

可能信左媽咪面

其實係
喺街不少次見到老人家跌仆撞
報咗救護等嗰陣都唔敢掂佢
驚唔識check或者保護佢整到佢更傷
至於屍體處理
因為唔肯定佢嘅死因 一般途人都唔應該隨意觸摸任何在場物件

從後抱，唔好對面抱

係街見人暈低唔識就真係唔好亂郁
不過而家情況係酒店職員因為客人冇退房入去檢查發現有人吊頸
首先話咩驚畀人話你謀殺嗰啲撚屌可以收收皮先
咁撚多閉路電視要屈你都幾大工程
好喇既然唔怕畀人屈咁救唔救佢呢
正常吊係度條友唔係吽到出晒水發晒臭既話
你就咁望好難知佢係啱啱吊定吊咗幾個鐘
嗱個情況係如果你唔解佢落黎佢就死撚梗
解佢落黎就仲有啲啲可能救得番
咁冇理由唔博吓架
至於咩破壞現場證據就廢話黎既啫
你估你係黑警咩咁關心啲證據托柒呀

中毒死
未死

啱啱睇完套戲就上去巡房

估唔到有d人係寧願保留現場證據
都唔去嘗試救人一命

真係可以做到步步高陞

你有冇睇彊屍？唔一定會斷頸

而家個情況係
你放佢落嚟佢可能救得返
唔放佢落嚟就死撚硬
咁放唔放落嚟？

好老實
除非你真係有心去做錯嘢/ 做啲普通人望埋去都覺得係做錯嘅嘢
唔係嘅話由你出手去救嗰刻
就好難話係你搞到佢差咗/死咗
因為你個intention係好
doctrine of double effect下好難話係你錯

所以如果見到又知點做嘅
幫得就幫啦

一個陌生人, 我唔知佢任何身體狀況
唔肯定點做我先唔敢做, 一陣未死畀我搞到真死
就算告我唔入我都一生內疚

得喇唔使再講喇
知架喇

破壞現場咁又點？

關我地咩事？

要咁講咁條友死左都唔關你事既
無乜大不了既, 搞到D證據他殺變自殺, 自殺又變他殺咁樣啫

彊屍關吊頸咩事？

支那人？
應該好多人要跳樓

你把口好香喎

為個唔識既死人 屌個活人祝埋佢死

連登仔 50步笑百步

唔通消防喺火場救人又搞清楚哂佢地啲身體狀況咩
救咗出嚟先啦

等間話如果一早去救咗佢 佢就唔使死
咁咪又係內疚

既然點都內疚
不如揀個有機會救到人命嘅方案

當然大前提係識處理
所以絕對建議大家學first aid

個男職員有可疑

我只係提出懷疑，冇任何批評，唔明你地屌乜？大愛撚？比狗打到搵人出氣？

你有冇證據否定到呢個可能性？

唔覆咪唔講囉

有可疑？？

我都記得呢集

原來手足黎喎

幾時出黎抗爭呀廢物，睇下你地抗成點 得把口屌人冇撚用

巴絲們有進步
唔再係10幾條友圍屌佢畀佢搶focus

btw記得負皮

睇戲通常呢個就係殺手

ok你贏

咁應該要點做

好似仲會失禁....

屌你老母你把口賤撚到

絞刑同吊頸係兩件事
絞刑一般係chok斷頸骨
吊頸係窒息

你把口好撚香喎 50步笑百步？

佢今晚返黎搵你俾你執一劑呀

好呀 當驅風

成班on9仔 好嬲好嬲

死返入老母個閪到啦白痴仔

救人先係首要

其他野唔關我地事

咪撚理個支那仔啦 佢遲下有咩事都應該會叫人唔好理佢 唔好掂佢架啦

講d 野懶有logic 但連基本既first aid 知識都唔去了解下 講到尾都係驚自己奶屎上身

唔揀間貴 d?

佢唔死得㗎，死之前都要做晒退房手續先

個男職員出名咸濕

低級

口水啫
會喺遺體身後解繩

屌一句覆三句

諗起你chok住chok住個撚屌樣就想笑

會好凍好硬～

藍屎真係特別口臭

你可以叫佢panda hotel～

hand leg

你個腦係咪有問題？

藍屎狗係咁